突發 有圖 Heidi 李靜儀手握黑腸圖流出！

鳩太短

番薯同腸唔識分？

樓主咁大個人唔知咩係蕃薯?